有無人今日去德福馬會上堂簽約做PT?

見到其他post話有百幾人上
睇下有無連燈仔一齊上

得3十幾人

Hi 一早上水啦 仲打唔打算繼續上堂

上啦 你養我啊？

佢打黎叫我初三返工 你有無

有 岩岩打黎

係 認真去面試就ok

我都未知 我都係有正職 再返Pt 請個陣已經講明唔會返得長時間

我都未正式返啊 唔知道點編更
可能係報更制

我個邊見工個陣就話一定要返星期三同日 我諗度度唔同 你可以帶學歷證明落去馬會問下先 佢應該會再約時間interview

同埋我見工都有提我要返學味必返好足 個經理有提過part time可以彈性啲

Hi 岩岩都打算上黎再推
聽日就第一日

係啊 你係同事？

初三第一日返工預備帶埋父母返工